有無人好想報串 但做唔出

屌曬班老屎忽

夠膽講唔夠膽做有撚用咩

搵證據爆佢獲勁既

一定敢報串
但我覺得做人要忍讓下

證據？
唔洗搵喇
大把人證
個個都想出聲 但無人敢

成班廢柴

唔報正契弟

唔好自己出面，搵個機會引老細睇佢扮工。

但除隨時老細本身都知

我係
不過我係越王

佢唔再搞我
我會放過佢既

難怪政府但市民狗咁撚

原來連件小事都要做賤種奴隸

中國人基因，魯迅講得無錯

真係無撚得救

咁你呢位市民又做左咩？

咁你又做過咩？

講出黎威d嫁？

你咪係其中一個

等我消息